一個你必須課金攬炒巴的原因。

因為：比亞迪(BYD)(劉祖迪)

樓主回塘

你可以唔課，但唔好咁多爹
唔係我會收你皮。

因為我唔想付出 所以求其比錢個連登仔代我做
佢無呃人架 有晒報告有財務報表
做左好多野你唔知

佢已經蝕住做

又係你個引戰狗

佢呃左你d乜？你有課？

證據？無既話你死全家
有既話你都死全家

唔課原因，冇金，課左面包都冇得食

收埋你皮，

我咪話攬炒巴無呃人 我一向支持佢

勁高質喎

我會搵律師

你夠膽返香港先啦

蝕左2k

秒

係人都會死

唔係好問樓豬想表達啲咩
利申:可能準備貨1M

唔課=分化=藍絲

洗能你支持。

搵你老母

笠水呀？

我喺連登都收到你皮⋯

ok 佢死全家

辛苦曬
填補左2k

唔敢？

柒到你

你講就死？你估你係神？

su課左未

港父都收晒火啦 就憑您？

佢課左比沖哥

打飛機

for what

拉

已經攪炒左，佢可以收皮

你係迪狗team？

未 連登仔仲有錢買手機上連登
要佢地破晒產先算攬炒成功

神父來了，放低聖經。
神父走了，帶走金錢。

攬炒巴來了，放低條link
攬炒巴走了，帶走金錢

攬炒秦國

拉一推一

係，我笑左兩個鐘

你邊入筷子邊笑
唔怪之得咁撚慢
下個月冇lunchtime